admin唔該del post

俾人踢爆黃牛就想del post洗底？

順手delete 埋樓豬 account 啦

Admin唔洗del post
成班連登狗屈鳩人 樓主由頭到尾無講過賣黃牛三隻字

你都on9
賣黃牛係講個行為
唔係講個名

我原價賣 何來黃牛? 只係有人想出多D我唔拘

你以為我冇睇你個post?
你一開始叫人出價
之後又話一票難求 出面炒到五百幾
咁叫原價？
依加要靠講大話掩飾？

講呢句野代表我要賣500幾?

你以為呢道discuss 定係uwants ?話del 就del?樓主...我真係唔知用咩字來形容你...真係好撚柒
仲話做幼教，唔好害人地啦

共勉之

曲到咁都屌

咁唔叫賣500幾？

On9仔呀

出面炒到500幾=我賣500幾?
我個潛台詞其實係出面炒到500幾 一票難求 但係我原價賣
唔撚得?

我有話你要賣五百幾？
唔識中文死番去重讀小學啦

我覆緊個會員李問我答呀
柒頭 做乜撚野姐

講呢句野代表我要賣500幾?
呢句唔係你覆我？
笑死人
原來真係唔識中文

吹?

比你睇埋啦垃圾
仲唔去申請小學學位

哎呀
冇得回應拿？垃圾

做教育都粗口爛舌，講俾其他巴打知你做邊間，等其他人唔好受害

關你撚事咩